如果升旗禮支旗著左火

例如有一堆著左火既無人機飛埋去支旗度......

作為護旗手，齋諗都覺得太可惡

聽日好似室內升旗

室內著火

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

民政事務總署回覆《香港01》查詢，指香港自從回歸以來，特區政府每年在七月一日特區政府成立周年紀念日及十月一日國慶日均會在灣仔金紫荊廣場舉行升旗儀式，今年國慶日也不例外，不過因應近日的社會氣氛，為確保升旗儀式能莊嚴有序地進行，今年將安排嘉賓移師室内觀看升旗儀式。

即係室外升 室內看

一定要好好保護室外支旗！